c drive就滿但d drive 仲有成tb未郁 點搞

有得合拼？

本身係咪同一隻碟？係就係d drive到放返freespace出黎lo

2隻hd 分開 ,睇個佈局應該係256ssd C drive 2tb hd D drive.自己搬d data 去D drive到la 冇得合併 就算係有以hd 的方式咁寫隻ssd 都係死路一條